stan smith 鞋問題

大家對stan smith覺得點？
好無著易唔易襯

好易襯

成街都係

咩褲都襯到 但係好多人著

舒適度方面有無大問題？

無人著stan smith

正常啦

公廁

推到多啲人討論下先

舒適度都叫中等
非常易襯 基本上大部份都carry到

著左好似大腳八

撞到九彩 一街都係
利申：有對全白

OK舒服, 易襯.

諗住hit左咁耐應該少左人著啦掛

幾時出返舊版，鞋舌位

而加無經典啦咩

hit咗幾十年

十年前已經著緊

依排想搵對藍尾魔術貼，知唔知邊到有

真心易襯 係驚整污糟

it好似有

買野噴下啦無計

買對stan smith 都要左問右問
利申 初中時代有對當pe鞋着

咁討論區黎拎做乜

唔舒適囉， 硬過石頭， 著到腳痛

Stan smith有primeknit 冇咁容易撞鞋 好似係